假到離譜

一早roll機
一早有人企係度準備壓制

如果真係斬死咗佢呢我就信係真

嗯

不再提佢，不推文